|  ***My theoretical Q&A*** |

>   1.Обьяснить своими словами разницу между обьявлением переменных через var, let и const.?

a) `var` и `let` поддаются изенению после присвоения им исходного занчения,<br />
в то время как `const` - нет. То есть, в какой-то мере,<br />
`const` - статическая переменная, а `var` и `let` - динамические.<br />

b) `var` - обладает глобальной зоной видимости и функциональной зоной<br />
видимости (хотя, как мне показалось, окно отдельной функции, это тоже, в<br />
своём роде, "глобальный уровень видимости"). Это значит, что на<br />
глобальном уровне, `var` переменные будут видимы только в этом же окне.<br />
Но мы не сможем вызвать переменную из функции этого же глобального окна.<br />
Но, глобальная переменная `var` может быть вызвана и переназначена внутри<br />
функции.<br />

с) `let` - модифицированная `var` переменная, она обладает блочным уровнем<br />
видимости. Если раньше `var` можно было объявлять несколько раз и<br />
переназначивать на одном уровне, то `let` на одном уровне можно объявить<br />
один раз, но можно продолжать переназначать на одном уровне бесконечно раз.<br />

d) `const` - статическая переменная. Её можно объявить один раз и нельзя<br />
переприсваивать ей, после декларации, значения.<br />
Однако, значения внутри объекта в переменной обоначеной как `const`,<br />
вносить изменения можно).

>    2.Почему объявлять переменную через var считается плохим тоном?

Это исходит из свойст данного типа переменных. С тех пор, как мы имеем в<br />
использовании переменные `const` и `let`, есть возможность назначать переменные<br /> 
разных типов: статические (которые будут сохранять исходные значения) и переменные<br />
`let`, которые можно модифицировать, но нельзя переобъявлять на одном и том же<br /> уровне. То есть появились правила в использования переменных, что заставляет<br /> содержать структуру кода в более строгом порядке.
